抽美國綠咭係咪淨係睇運氣？

有無其它個人既factors?

主要係睇有冇重刷首抽

唔識英文得唔得？

抽完有interview㗎
何況香港人而家唔可以抽

Why?

跟中國隊啦

改左同一條隊嗱？

1. 相片要符合要求, 最好 print 個 requirements 去快圖美影
2. 有冇重刷首抽? 我係抽咗 3 次, 第 1 次和第 3 次差唔多前後都有十年, 我嗰年有 80 幾個香港人抽中
3. 嗰陣時我記得係用大學既 computer centre 既電腦去 submit 個 application
4. 下次香港人未必有得抽, 因為美國已取消香港的特殊地位, 中國籍人士係冇得抽架

抽中左都可以reject你

DV 2022 已經僦香港份，但澳門仲有：

Natives of the following Asia Region countries are not eligible for this year’s Diversity Visa program:
Bangladesh, China including Hong Kong), India, Pakistan, South Korea, Philippines, and Vietnam.

** Macau S.A.R. (Europe region, chargeable to Portugal) and Taiwan (Asia region) do qualify and are listed. For
the purposes of the diversity program only, persons born in Macau S.A.R. derive eligibility from Portugal.

source:

BTW, 有無成功人仕分享成功抽到的經驗？

利申： 澳門人